<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<КоммерческаяИнформация>
	<Классификатор>
		<Ид>catalogloader_structure</Ид>
		<Наименование>Классификатор (Каталог товаров)</Наименование>
		<Группы>
			<Группа>
				<Ид>1000</Ид>
				<Наименование>Бытовая техника для кухни</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1001</Ид>
				<Наименование>Детские товары</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1002</Ид>
				<Наименование>Мебель и интерьер</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1003</Ид>
				<Наименование>Строительные инструменты</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1004</Ид>
				<Наименование>Телефония</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1005</Ид>
				<Наименование>Маленькая</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1006</Ид>
				<Наименование>Средняя</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1007</Ид>
				<Наименование>Большая</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1008</Ид>
				<Наименование>Очень большая</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1009</Ид>
				<Наименование>Большие цены</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1010</Ид>
				<Наименование>Нецелые цены</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1011</Ид>
				<Наименование>Электронные товары</Наименование>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1012</Ид>
				<Наименование>Три уровня вложенности</Наименование>
				<Группы>
					<Группа>
						<Ид>1017</Ид>
						<Наименование>второй уровень</Наименование>
						<Группы>
							<Группа>
								<Ид>1018</Ид>
								<Наименование>третий уровень</Наименование>
							</Группа>
						</Группы>
					</Группа>
				</Группы>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1013</Ид>
				<Наименование>Четыре уровня вложенности</Наименование>
				<Группы>
					<Группа>
						<Ид>1019</Ид>
						<Наименование>второй уровень вложенности</Наименование>
						<Группы>
							<Группа>
								<Ид>1020</Ид>
								<Наименование>третий уровень вложенности</Наименование>
								<Группы>
									<Группа>
										<Ид>1021</Ид>
										<Наименование>четвёртый уровень вложенности</Наименование>
									</Группа>
								</Группы>
							</Группа>
						</Группы>
					</Группа>
				</Группы>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1014</Ид>
				<Наименование>Пять уровней вложенности</Наименование>
				<Группы>
					<Группа>
						<Ид>1022</Ид>
						<Наименование>Второй уровень вложенности</Наименование>
						<Группы>
							<Группа>
								<Ид>1023</Ид>
								<Наименование>Третий уровень вложенности</Наименование>
								<Группы>
									<Группа>
										<Ид>1024</Ид>
										<Наименование>Четвёртый уровень вложенности</Наименование>
										<Группы>
											<Группа>
												<Ид>1025</Ид>
												<Наименование>Пятый уровень вложенности</Наименование>
											</Группа>
										</Группы>
									</Группа>
								</Группы>
							</Группа>
						</Группы>
					</Группа>
				</Группы>
			</Группа>
			<Группа>
				<Ид>1015</Ид>
				<Наименование>Женская одежда</Наименование>
				<Группы>
					<Группа>
						<Ид>1026</Ид>
						<Наименование>Нижнее бельё</Наименование>
					</Группа>
				</Группы>
			</Группа>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>catalogloader</Ид>
		<ИдКлассификатора>catalogloader_structure</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Экспорт из CatalogLoader</Наименование>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>92</Ид>
				<Артикул>92</Артикул>
				<Наименование>Блинница Ariete Baby 181</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Мощность 900 Вт. Индикатор температуры. Контейнер для теста. Готовым блинчикам можно придать форму Микки Мауса специальной формочкой.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/92-162-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1000</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>93</Ид>
				<Артикул>93</Артикул>
				<Наименование>Аппарат для пончиков Daewoo DI 8102</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Аппарат предназначен для приготовления пончиков традиционной (кольцеобразной) формы. Индикатор включения и готовности. Антипригарное покрытие. Регулировка температуры.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/93-164-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1000</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>94</Ид>
				<Артикул>94</Артикул>
				<Наименование>Автокресло Bebe Confort Opal</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Автокресло с поворотным сиденьем для более продолжительного использования. Переустановка положений происходит одним движением руки, вращением автокресла на своем основании. Сиденье подходит для двух групп: 0+ - спиной к дороге и 1 - лицом к дороге. Боковая защита Safe Side предохраняет голову малыша при боковых столкновениях. Внутренние 5-точечные ремни безопасности быстро и удобно регулируются по росту ребенка. Размеры: ширина регулируется от 40 до 50 см. Высота регулируется от 60 до 76 см. Варианты цвета: Total Black, Intense Red, Deep Blue, Brown Earth, Steel Gray, Marble Pink, Dark Olive.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/94-165-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1001</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>95</Ид>
				<Артикул>95</Артикул>
				<Наименование>Детские качели GRACO Sweetpeace</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Детские качели для детей с рождения. Качели копируют движение при укачивании ребёнка на руках (в трёх разных направлениях), три положения спинки, 6 скоростей, съёмное сидение, набор различных мелодий и возможность подключения МР3 плеера, две скорости вибрации, ремни безопасности, регулируемый капор.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/95-172-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1001</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>96</Ид>
				<Артикул>96</Артикул>
				<Наименование>Цифровой видеомонитор Philips AVENT SCD60000</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Автоматический выбор канала для конфиденциального соединения. Система инфракрасного ночного видения для круглосуточного наблюдения. Успокаивающие колыбельные и ночник. Высокое разрешение, цветной экран 61 мм. Беспроводной портативный родительский блок. Цифровое подтверждение сигнала и световая индикация уровня звука. Автоматическое включение экрана с регуляторами яркости и звука. Родительский блок на аккумуляторах. Диапазон действия: 150 м. Клипса для крепления к поясу.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/96-173-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1001</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>97</Ид>
				<Артикул>97</Артикул>
				<Наименование>Стульчик для кормления Peg-Perego Prima Pappa Best</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Стульчик раcсчитан на малыша до трех лет. Моющееся сидение изготовлено из кожа заменителя, корпус пластмассовый, регулируемая подножка, стопора на колесах, большая устойчивость. Пятиточечные ремни безопасности и анатомическая вставка для разделения ног удерживают ребенка в надежном и безопасном положении.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/97-174-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1001</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>98</Ид>
				<Артикул>98</Артикул>
				<Наименование>Гладильная доска Metalnova Domino Plus</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Компактная, устойчивая гладильная доска с регулировкой высоты гладильной платформы до восьми положений. Имеет твердую гладильную платформу из огнеупорного материала, на которую одевается влагоустойчивый и жаропрочный чехол. Ножки выполнены из хромированного металла. Рабочая поверхность: 114x36 см. Подставка для утюга. Вес:7 кг.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/98-179-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1002</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>99</Ид>
				<Артикул>99</Артикул>
				<Наименование>Лампы АРО Голден S</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Лампы АРО Голден S. Отличное решение для создания непринужденной и уютной обстановки в Вашем доме. Размеры: Большой лампы (L): Высота - 143 см; Диаметр - 29 см Средней лампы (M): Высота - 115 см; Диаметр - 29 см Маленькой лампы (S): Высота - 83 см; Диаметр - 26 см Страна-производитель: Индонезия&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/99-180-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1002</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>100</Ид>
				<Артикул>100</Артикул>
				<Наименование>Детектор проводки Bosch PDO Multi</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Цифровой детектор для обнаружения и локализации проводки, металлов (включая цветные) и деревянных внутренних конструкций. Функция «Zoom». Дисплей с высоким разрешением. Однозначное запрещение/разрешение сверления с помощью светодиодного индикатора. Автоматическая калибровка.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/100-181-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1003</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>101</Ид>
				<Артикул>101</Артикул>
				<Наименование>Оптический нивелир Bosch GOL 20 D Professional</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Оптический нивелир с точность нивелирования 3 мм на 30 м. Рабочий диапазон: до 60 м. Оптимально подходит для использования вне помещений благодаря прочному корпусу с защитой от пыли и брызг IP 54. Светосильный объектив для чёткого захвата цели. Пентапризма для удобства считывания показаний сферического уровня. Коллиматор для грубого выравнивания. Вертикальное изображение. Большая кнопка фокусировки для простого выравнивания.Бесконечный микрометренный привод (измерение в гонах) с проскальзывающей муфтой.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/101-182-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1003</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>102</Ид>
				<Артикул>102</Артикул>
				<Наименование>Краскораспылитель Bosch PFS 105 E</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Системы тонкого распыления с электронной регулировкой расхода воздуха для обработки больших объектов. Потребляемая мощность 350 Вт. Система плавной регулировки расхода краски. Сопло для распыления краски с 3 положениями. Рукоятка с мягкой накладкой. Длина шланга: 3.4 м.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/102-186-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1003</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>103</Ид>
				<Артикул>103</Артикул>
				<Наименование>Высечные ножницы Bosch GNA 16 (SDS) Professional</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Изящная, узкая конструкция для оптимального удобства в обращении. Используется для внутренних вырезов. Свободная работа по разметке и шаблону. Фиксируемая матрица для прямых прорезов, замена пуансона и матрицы без инструмента (система SDS). Легкосменные режущие инструменты.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/103-187-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1003</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>104</Ид>
				<Артикул>104</Артикул>
				<Наименование>Перфоратор AEG PN 11 E</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Эффективен при работе массивной оснасткой. Бурение отверстий большого диаметра на большую глубину доступно только машинам этого класса. Высокая энергия удара позволяет без труда и быстро разрушать конструкции из бетона. Анти вибрационная система AVS. Прорезиненная накладка Softgrip на рукоятках. Сила удара 27.0 Дж. Комплектуется кейсом.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/104-188-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1003</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>105</Ид>
				<Артикул>105</Артикул>
				<Наименование>VoIP-телефон Linksys SPA962</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;VoIP-телефон обладает широким набором функциональных возможностей, как телефонных, так и сетевых. Стильный дизайн и высокая функциональность аппарата делают его использование чрезвычайно эффективным в гибкой среде IP-телефонии, IP УАТС или крупных IP call-центрах. Комплектация аппарата включает в себя: поддержку 6 активных каналов, dual switched Ethernet ports, поддержку 802.3 c питанием от свитча (PoE -Power of the Ethernet, это означает, что телефон питается от сети Ethernet), цветной дисплей с высоким разрешением, динамик, и 2.5 мм разъем для гарнитуры. Каждый канал телефонного аппарата может быть настроен на работу либо с несколькими различными номерами, либо с одним, но многоканальным номером.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/105-189-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1004</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>106</Ид>
				<Артикул>106</Артикул>
				<Наименование>Мобильный телефон Porsche Design P'9521</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Корпус изготовлен из алюминия. Верхнюю крышку можно поворачивать в разные стороны. Сеть: GSM / EDGE (850 / 900 / 1800 / 1900 МГц). Камера: 3.2 мегапикселя, автофокус, вспышка. Дисплей: AMOLED, 2.2 дюйма, 320 х 240 точек. USB 1.1. Bluetooth 1.2, A2DP, AVRCP. Считыватель отпечатков пальцев.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/106-190-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1004</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>107</Ид>
				<Артикул>107</Артикул>
				<Наименование>Автомобильная громкая связь Nokia CK-300</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Беспроводной автомобильный комплект для совершения вызовов и прослушивания музыки. Встроенная функция DSP. Индикатор питания на внешнем устройстве ввода. Активация голосовых команд (требует поддержки телефоном). Переадресация вызова с телефона на автомобильный комплект. Повтор последнего набранного номера. Отключение микрофона. Воспроизведение МР3-файлов из памяти мобильного устройства или совместимого музыкального плеера. Подключение к автомагнитоле для лучшего качества звука (требуется магнитола с разъемом AUX и адаптер кабеля).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/107-196-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1004</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>108</Ид>
				<Артикул>108</Артикул>
				<Наименование>Радиостанция JJ-Connect HE-400</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Радиостанция обеспечивает надежную связь на расстоянии до 12 км. Работает на частотах 433.075 - 434.775. Яркий и информативный дисплей с подсветкой, отображает всю необходимую информацию, предусмотрен также тональный вызов, индикатор заряда батарей и регулировка громкости. В качестве дополнительной полезной функции имеется встроенный электронный компас, что пригодится в походе, в лесу, на охоте или рыбалке. Цвет - черно-серебристый.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/108-198-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1004</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>109</Ид>
				<Артикул>109</Артикул>
				<Наименование>Bluetooth stereo гарнитура беспроводная Jabra BT650 Halo</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Основные параметры Тип крепления наушников: оголовье Вес (гр): 80 Способ питания: собственный аккумулятор Дальность действия (макс.): 10 м Время работы в режиме ожидания до (ч): 8 Время работы в режиме разговора до (м): 480 Способ зарядки аккумулятора: от внешнего USB-порта, Сетевое зарядное устройство 220В Время зарядки: 120 мин Передача данных: Bluetooth Версия Bluetooth протокола: 2.0 Поддерживаемые профили Bluetooth: A2DP, AVRCP, EDR, Handsfree, Headset Поддержка Bluetooth стерео: ДаФункциональность Функция Multipoint: Да Функции гарнитуры: автоматическая подстройка громкости, ответ/окончание разговора, повтор последнего номера, шумоподавление, эхоподавление Индикатор разряда аккумулятора: Да Световой индикатор вызова: ДаКомплектация - Гарнитура Bluetooth стерео Jabra BT650 Halo - Чехол - Кабель USB - 3.5 мм кабель - Краткое руководство пользователя - Зарядное устройство&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/109-201-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1004</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>110</Ид>
				<Артикул>110</Артикул>
				<Наименование>Микросотовый телефон DECT Panasonic KX-TCA275</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Микросотовый телефон DECT позволяет сотрудникам перемещаться по всей территории офиса, не прекращая разговора, и обеспечивают при этом полную функциональность стационарного системного телефона. Каждый микросотовый телефон DECT может быть зарегистрирован на нескольких АТС, что позволяет использовать один и тот же номер в разных офисах. Когда Вы находитесь в другом офисе, трубка автоматически регистрируется в местной DECT сети, и Вы можете принимать звонки на свой обычный внутренний номер. Цветной графический ЖК-дисплей с подсветкой и с поддержкой кириллицы. Работа с АТС Panasonic серий KX-TDA/TDE/NCP. Поддержка CTI приложений (доступность данной функции зависит от версии KX-TDA0141/0158). Поддержка функций АТС. Разъём для подключения гарнитуры. Полифонический звонок (10 мелодий). Клавиатура с подсветкой и символами кириллицы. Спикерфон. Программируемые кнопоки. Виброзвонок. Режим "на совещание". Записная книжка на 200 записей. Размер: 123х45х23 мм. Вес: 115 г.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/110-202-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1004</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>111</Ид>
				<Артикул>111</Артикул>
				<Наименование>Радиотелефон DECT Siemens Gigaset SL785</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Стильный и удобный телефон в металлическом корпусе. Встроенный автоответчик с записью на 45 минут. Гарнитура с Bluetooh® и дуплексный режим hands-free. Большой цветной TFT-дисплей с инновационным интерфейсом. Технология ECO Mode Plus с режимом нулевой передачи. Адресная книга на 500 записей. Возможность обмена данными из адресной книги через Bluetooth® с мобильными телефонами. Индикация номера. Синхронизация с компьютером через Bluethooth®/USB. Возможна регистрация до 6 трубок.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/111-204-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1004</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>14</Ид>
				<Артикул>14</Артикул>
				<Наименование>Миксер Vitesse VS-240</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Основное&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Тип: Ручной&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мощность (Вт): 300&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Число скоростей: 3&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Возможности использования&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Турборежим: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Импульсный режим: Да&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вращение чаши: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Насадки&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Количество насадок: 2&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Универсальный измельчитель: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Венчик для взбивания: Да&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Насадка для приготовления пюре: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Крюки для замешивания теста: Да&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Насадка-блендер: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Конструкция&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал корпуса: Пластик&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Приспособление для хранения насадок: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Кнопка отсоединения насадок: Да&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Прорезиненная ручка: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Защитная крышка на чашу: Нет&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Приспособление для намотки шнура: Да&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/14-27-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1005</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>15</Ид>
				<Артикул>15</Артикул>
				<Наименование>Духовой шкаф Gorenje BO87KR</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Независимый встраиваемый духовой шкаф шириной 60 см и объемом 64 литра. Электронный сенсорный программный модуль с температурным зондом. Светодиодная подсветка MoodLite с выбором 7 цветов. Часы. Будильник. 8 программ, установленные производителем по типу продукта. Возможность создания 3 собственных программ. Звуковой сигнал. Сплошное застекление дверцы духовки. Откидные верхние нагреватели. Блокировка от детей. Температурный сенсор. Защитное отключение.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/15-28-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1006</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>24</Ид>
				<Артикул>24</Артикул>
				<Наименование>Универсальная коляска LONEX Classic Retro</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Универсальная коляска с люлькой из натуральной лозы для детей до 6 месяцев. Коляска состоит из съемной люльки и прогулочного блока. Ресорная амортизация на 4-х колесах. Колеса на выбор: диаметр 40 см - резиновые повышенной износостойкости не надувные, диаметр 36 см - надувные. Диски хромированные. Прогулочный блок устанавливается на шасси в двух направлениях - лицом к себе или от себя. Спинка регулируется в 4-х положениях до горизонтального. Имеются пятиточечные ремни безопасности с мягкими накладками и ограничительный бампер. Регулируемая подножка. В комплект входит утепленный чехол на ножки, корзина для покупок, сумка для мамы, дождевик. Большой выбор цветов.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/24-50-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1006</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>36</Ид>
				<Артикул>36</Артикул>
				<Наименование>Видеоняня Motorola MBP 35</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Цифровая видео-радионяня с большим 3.5 дюймовым LCD дисплеем. Режим ночного видения. Режим сна для сохранения заряда. Большая зона приема с предупреждением о выходе из зоны приема. Позволяет присматривать за ребенком на расстоянии до 150 метров. Чистый звук с индикатором громкости. Цифровой термометр. Высокочувствительный микрофон. Связь в обе стороны. Пять колыбельных. Заряжаемый аккумулятор./p&gt;&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/36-81-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1007</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>43</Ид>
				<Артикул>43</Артикул>
				<Наименование>Электрокамин Dimplex Mozart</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Электрический очаг с порталами в сборе эффектом пламени Optiflame. Регулируемая мощность обогрева 1-2 кВт. Возможность работы без обогрева. Цвет портала - белый.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/43-94-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1007</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>41</Ид>
				<Артикул>41</Артикул>
				<Наименование>Гладильная доска Gimi Temper Drop</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Гладильная доска имеет специальное место для утюга. Ножки из крашеной стальной трубки (диаметром 22 и 32 мм) овальной в сечении, что даёт дополнительную устойчивость. Держатель для электрического кабеля от утюга. Чехол гладильной доски из 100 % хлопка с подкладкой из мягкого нетканого материала. Поверхность гладильной доски выполнена в виде сетки, что позволяет свободно пропускать пар от утюга. Форма стола скошенная для удобного разглаживания белья в труднодоступных местах. Гладильная доска легко складывается, занимает мало места в сложенном состоянии. Большая рабочая поверхность гладильной доски позволяет гладить не только рубашки, мужские брюки, но и постельное бельё. Высота гладильной доски может свободно регулироваться. Устойчива и прочна.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/41-92-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1007</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>61</Ид>
				<Артикул>61</Артикул>
				<Наименование>Бензопила цепная Stihl MS 660</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Очень мощная пила, расчитана на экстремальные нагрузки, крайне прочна. Превосходно подходит для эффективной рубки толстомерного леса. Боковое устройство натяжения цепи, компенсатор, замок для бака, не требующий инструмента, декомпрессионный клапан.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/61-112-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>71</Ид>
				<Артикул>71</Артикул>
				<Наименование>Электрорубанок Metabo Ho Е 0983</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Упор направляющей для наклонного строгания под углом до 45 градусов, поворотный патрубок для выталкивания стружки. Пониженное число оборотов для уменьшение шума на холостом ходу, полноволновая электроника для равномерного строгания, надежный прочный рубанок с длинной подошвой для широкого спектра применения. Твердосплавные ножи, легкая замена ножа благодаря кассетной системе, бесступенчатая регулировка глубины строгания и глубины фальца, плоско-фрезерованная подошва рубанка из алюминиевого литья под давлением.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/71-125-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>80</Ид>
				<Артикул>80</Артикул>
				<Наименование>Радиотелефон Dect Panasonic KX-TG8286</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Комплектация база, две трубки. Радиус действия в помещении / на открытой местности 50 / 300 м. Цифровой автоответчик, на 40 минут. Память последних 10 набранных номеров. Полифонические мелодии 20. Автодозвон, будильник, блокировка клавиатуры от случайного нажатия, разъем для гарнитуры. Ночной режим, избирательный звонок, тип дополнительных трубок KX-TGA828. Дисплей на базовом блоке, на трубке (цветной). Подсветка кнопок на трубке. Возможность настенного крепления. Наборное поле на базе. АОН/Caller ID, журнал на 50 номеров. Громкая связь (спикерфон). Внутренняя связь (интерком) между несколькими трубками. Конференц-связь (между базой, трубкой/трубками и внешним абонентом).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/80-142-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>72</Ид>
				<Артикул>72</Артикул>
				<Наименование>Мобильный телефон HTC Sensation XE</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Смартфон, выполненный в форм-факторе моноблок оснащен двухядерным процессором 1.5 ГГц и ОС Android 2.3. 4.3 дюймовый SLCD дисплей с разрешением 540 х 960 пикселей способный отображать до 16 млн. цветов. Встроенная память телефона 4 Гб. Слот для карт памяти формата microSD, microSDНС. Интерфейсы: Вluetooth, USB, Wi-Fi. Встроенный приемник GPS. Встроена 8-ми мегапиксельная камера с автофокусом, светодиодной вспышкой и функцией записи видео. Аудио разъем 3.5 мм. Аккумулятор емкостью 1730 мАч обеспечивает работу до 9 часов в режиме разговора, до 540 часов в режиме ожидания.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/72-126-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>3</Ид>
				<Артикул>3</Артикул>
				<Наименование>Кофеварка эспрессо KENWOOD ES 471</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Кофеварка эспрессо&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Цвет Красный&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Регулировка Кол-ва чашек, Крепости кофе&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Индикатор уровня воды&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Резервуар для воды Съёмный&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Давление (бар) 15&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Объём резервуара д/воды 1.5 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Потребляемая мощность 1050 Вт&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дополнительные параметры:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Используемый кофемолотый / чалды&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Нагреватель "TermoGen".&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Система подогрева чашек.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Подходит для использования фильтров "ESE".&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Профессиональный наконечник для вспенивания молока.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Возможность приготовления капуччино ручное приготовление&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Индикатор контроля температуры.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Регулятор пара с покрытием "SureGrip".&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Съёмный лоток для капель.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Отсек для хранения шнура."&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/3-5-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>8</Ид>
				<Артикул>8</Артикул>
				<Наименование>Тостер KRUPS FEM2 ToastExpert</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Технические характеристикиМощность 1100 ВтКоличество отделений 2Количество тостов 2Тип управления механическоеРегулировка степени поджаривания есть, 8Кнопка отмены естьОсобенностиПоддон для крошек есть&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/8-18-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>16</Ид>
				<Артикул>16</Артикул>
				<Наименование>Сушилка для овощей и фруктов Energy EN-660</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Прибор для бережной сушки овощей, фруктов, грибов мощностью 450 Вт. Позволяет сохранять вкусовые качества продуктов, витамины и активные вещества. 4 съемных поддона, принудительная вентиляция, регулируемый термостат (60°- 75° С). Корпус изготовлен из пластика ABS, что позволяет защитить продукты от разрушительного воздействия солнечного света.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/16-30-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>17</Ид>
				<Артикул>17</Артикул>
				<Наименование>Электрический чайник Stadler Form SFK.808</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Электрочайник емкостью 1.8 литра в стеклянном корпусе с закрытым нагревательным элементом. Стеклянная колба Duran Schott и голубая подсветка превратят процесс закипания воды в волшебное зрелище. Мощность 2200 Вт обеспечит быстрое закипание, а центральный контакт - поворот на 360 градусов и удобную эксплуатацию. Чайник оснащен съемным фильтром-сеткой, для безопасного использования предусмотрена блокировка крышки. Основание, ручка и крышка чайника изготовлены из прочного пластика. Электрический шнур убирается в специальный отсек.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/17-31-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>10</Ид>
				<Артикул>10</Артикул>
				<Наименование>Сэндвичница Eta 3151</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Сэндвичница мощностью 650 Вт со сменными панелями "три в одной" - сэндвичница, контактный гриль и вафельница. Панели с качественным противопригарным покрытием просто и быстро заменяются, температура автоматически регулируется термостатом. Световая сигнализация для удобства приготовления (красный световой индикатор загорается при подключении к сети, зеленый - при достижении необходимой температуры). Для безопасного использования корпус в теплоизоляционной обшивке, ручки прибора с фиксатором также изолированы и устойчивы к нагреву. Цвет корпуса - черный со вставками из нержавеющей стали.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/10-21-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>6</Ид>
				<Артикул>6</Артикул>
				<Наименование>Пароварка BORK FS ECP 98100 BK</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Общие характеристики:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Количество ярусов 3&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Тип управления электронное&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Максимальная потребляемая мощность 1000 Вт&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Индикация включения есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Функции:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Автоприготовление есть, рецептов - 6&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Термостат есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Отсрочка старта есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Конструкция&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал корпуса пластик&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал паровых корзин прозрачный пластик&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Объем резервуара для воды 1.5 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Чаша для риса есть, на 1.9 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Индикатор уровня воды есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Съемные решетки есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дисплей есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Долив воды во время приготовления есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Особенности:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Габариты (ШхВхГ) 35x41x25 см&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вес 2.68 кг&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Длина сетевого шнура 1 м&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/6-13-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>27</Ид>
				<Артикул>27</Артикул>
				<Наименование>Детская кроватка-трансформер Гандылян Тереза</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Кроватка-трансформер совмещает себе функции кроватки для новорожденных и кровати для дошкольников. Боковое ограждение опускается или снимается. Комод может использоваться в качестве пеленального столика. Он оснащен тремя объемными выдвижными ящиками с открытыми полочками для мелочей. Ложе может устанавливать на одном из двух уровнях. Два выдвижных ящика для белья. Цвет: натуральный, вишня, орех, махагон, белый, слоновая кость. Размеры кроватки: 67 x 129 х 101 см. Размеры комода: 49.5 x 70 x 70.5 см.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/27-59-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>35</Ид>
				<Артикул>35</Артикул>
				<Наименование>Термометр для ванной и помещений Philips AVENT SCH55020</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Точное измерение температуры. Не тонет в воде.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;С помощью цифрового термометра для ванны и помещений Philips AVENT удобно контролировать температуру как в детской, так и в ванной. Кроме того, исследования доказали абсолютную безопасность данного прибора, который можно использовать как игрушку для ребенка в ванной.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Быстрый и надежный способ измерения температуры&lt;/p&gt;&lt;p&gt;• Для измерения температуры воды в ванне и воздуха в спальне.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Безопасен для игры&lt;/p&gt;&lt;p&gt;• Соответствует стандартам для игрушек и стандартам безопасности&lt;/p&gt;&lt;p&gt;• Не тонет в воде&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Технические характеристики&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Диапазон температур для работы 10 - 45 °C&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Точность +/-1 °C&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Питание&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Совместим с EN 71, ASTM F963-96a Technical&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Тип элемента питания LR44&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Количество батарей 2&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Съемный/ сменный Да&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Аксессуары&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Руководство пользователя Да&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Страна-бренд: Голландия&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Производитель: Польша, Китай, Турция, Индия, Венгрия, Филипины&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/35-80-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>40</Ид>
				<Артикул>40</Артикул>
				<Наименование>Ходунки Chicco Dance 79091</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Xодунки с огромным количеством световых и звуковых эффектов и подключением mp3-плеера. Три звуковых режима: 5 веселых мелодий, 5 звуков инструментов, 5 звукоподражательных функций. Высокая спинка стульчика для поддержания спины ребенка в ровном состоянии. 6 фиксаторов, которые останавливают ходунки при столкновении с порогом. Сиденье имеет 3 положения высоты. Съемный чехол легко стирается. Размер: 79х66х47 см.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/40-88-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>32</Ид>
				<Артикул>32</Артикул>
				<Наименование>Пеленальный столик Cam Nuvola</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Пеленальный столик с ванночкой для купания. Система безопасности предотвращающая произвольное складывание. Две полочки для детских вещей. Изделие предназначено для детей от 0 до 12 месяцев. Различная цветовая гамма.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/32-74-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>23</Ид>
				<Артикул>23</Артикул>
				<Наименование>Детские качели GRACO Swing'n'bounce</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Уникальная модель 2-в-1: качели + кресло качалка. 6 скоростей для использования в качестве качелей. 2 скорости для спокойного покачивания в кресле качалке. 3 положения наклона кресла. Снимаемый подголовник. Движущаяся карусель с 3 плюшевыми игрушками. Электронный блок с музыкой, звуками природы, таймер для автоматического отключения. Цвета: deimos, venus, greta.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/23-47-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>42</Ид>
				<Артикул>42</Артикул>
				<Наименование>Печь для бани Термофор Калина</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Дровяная печь-камин премиум-класса. Большой светопрозрачный экран, расширяющийся топливный канал и широкий топливник позволяют комфортно обозревать пламя под разными углами зрения. Оригинальный лабиринтный газоход обеспечивает мощный скоростной нагрев парилки объемом до 24 кубических метров и качественный прогрев каменной закладки массой около 100 килограммов. Встроенный теплообменник позволяет нагревать воду в выносном баке, размещенном в смежном помещении.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/42-93-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>49</Ид>
				<Артикул>49</Артикул>
				<Наименование>Шезлонг Canadian Camper 68014</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;СС-68014 - одно из самых лучших кресел для отдыха за городом на лоне природы.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Регулируемые по высоте подушка-подголовник кресла и патентованная система наклона спинки, позволит подобрать наиболее удобное для вас положение.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сетчатая структура стойкого к ультрафиолетовому излучению материал кресла – HD TEXTILENE - обеспечит максимальный комфорт даже в летнюю жару. Также этот материал почти не впитывает влагу и моментально сохнет.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Пластмас, из которого сделаны подлокотники кресла, не только придает «шарм» креслу, но и обеспечивает приятные тактильные ощущения. Прочный стальной каркас кресла выдерживает нагрузку до 120 кг.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Меняется положение при помощи тела человека , в подлокотниках есть два фиксатора для наиболее удобного принятия положения.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Транспортировочное положение , положение для хранения , минимум занимаемой площади&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/49-101-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>47</Ид>
				<Артикул>47</Артикул>
				<Наименование>Светильник на зеркало K-26 MARTA тюльпан</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Цвет: хром 230V E14 Max 40WТорговая марка: MARTA Производство: Польша&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/47-98-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>53</Ид>
				<Артикул>53</Артикул>
				<Наименование>Бетономешалка Power Tec BWE180/140</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Бетономешалка с загрузкой и выгрузкой с обеих сторон. Выгрузка на высоте тележки. Ёмкость барабана: 180 л. Рабочая ёмкость: 140 л. Производительность: 1,1 м3/ч. Мощность двигателя: 0,55-0,75 кВт. Вес: 73 кг.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/53-105-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>65</Ид>
				<Артикул>65</Артикул>
				<Наименование>Пылесос промышленный FA-SA DOMINO 78 inox</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;2 тихих двухстадийных двигателя (Domino), металлические профессиональные закрывающие замки, поплавковый клапан, полностью снимаемая верхняя часть, защита от статического электричества, силовой кабель 7 м, легко снимается основа (во время очистки фильтра), всасывающая система с байпасным охлаждением, ударопрочная тележка устойчивая к воздействию химикатов и высоких температур.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/65-116-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>62</Ид>
				<Артикул>62</Артикул>
				<Наименование>Бензорез Stihl TS 700</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Ручной бензорез для пиления металла, бетона и асфальта. Мощность: 5 кВт. Трехступенчатая фильтрующая система. Система ElastoStart+ и антивибрационная система. Полуавтоматическое натяжение ремня.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/62-113-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>60</Ид>
				<Артикул>60</Артикул>
				<Наименование>Сварочный генератор EUROPOWER EP-200X2</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Сварочный генератор производится на базе четырехтактного бензинового двигателя с воздушным охлаждением HONDA GX390. Предназначен для использования в качестве автономного источника питания и для ручной дуговой сварки постоянным током. Возможность работы в двух режимах - сварочного аппарата и электростанции. Максимальный сварочный ток: 200 A. Номинальный сварочный ток: 140 A. Мощность однофазного (230В) тока, кВт: 4. Диаметр электрода: до 4 мм (включительно). Расход: 2.7 л/ч. Объем бака: 6.5 л. Стартер: ручной. Уровень шума: 74 дБ.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/60-111-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>63</Ид>
				<Артикул>63</Артикул>
				<Наименование>Ручная циркулярная пила Metabo KS 54</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Поворотный штуцер для подсоединения к внешней системе отсоса опилок. Корпус механизма привода, выполненный из алюминия методом литья под давлением. Механизм изменения угла наклона пропила в пределах 0 - 45 градусов. Механический тормоз, защита от перегрузки. Новый тип более быстроходных тонких пильных дисков, хорошо видна линия резания, эргономический дизайн.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/63-114-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>58</Ид>
				<Артикул>58</Артикул>
				<Наименование>Маятниковый лобзик с электроникой Metabo STEB 135</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Энергичный распил в деревянной заготовке толщиной до 135 мм. Легкая и быстрая замена пильного диска, низко расположенный опорный ролик пильного полотна, быстрая фиксация направляющей панели для наклонного распила. Оптимальное удобство обращения благодаря эргономичному дизайну, прорезиненная рукоятка-скоба, устройство воздуходува, обеспечивающее просматриваемость области резания.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/58-110-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>54</Ид>
				<Артикул>54</Артикул>
				<Наименование>Виброплита Сплитстоун VS-244</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Виброплита предназначена для уплотнения асфальтобетонной смеси, грунта, щебня, песка. Идеальна при ремонте дорог, благоустройстве территории, устройстве фундаментов и инженерных сетей. Производительность виброплиты, м2/час 140. Эксплуатационная масса: 90 кг.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/54-106-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>77</Ид>
				<Артикул>77</Артикул>
				<Наименование>Автомобильная громкая связь NEON BTHF009Dsp</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Комплект беспроводной громкой связи NEON поддерживает функции "Определитель номера", "Голосовой набор", "Повторный набор последнего номера", "Отложенный звонок " и "Переключение вызова". Переключение между функциями осуществляется при помощи многофункциональной клавиши, размещенной на лицевой панели. Версия BLUETOOTH: 2.0. Поддержка профилей: Наушники и Handsfree. Рабочее расстояние: 10 м (класс 2). Экран LCD отображает номер звонящего из 12 цифр. Шумоподавления и устранение эха.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/77-137-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>81</Ид>
				<Артикул>81</Артикул>
				<Наименование>Радиотелефон DECT Siemens Gigaset S675</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Телефон с цветным дисплеем и 15 полифоническими мелодиями. Конференц-связь, автодозвон, автоответчик на 40 минут с дистанционным управлением с другого телефона, блокировка клавиатуры, идентификатор на 30 номеров, ответ поднятием трубки с базы, разъём для гарнитуры, уведомление о пропущенных вызовах с помощью SMS, экономичный режим, SMS. Стандарты DECT/GAP. Радиус действия в помещении до 50 метров, на открытой местности до 300. Возможно подключение до 6 трубок к одной базе и 4 баз к одной трубке.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/81-144-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>86</Ид>
				<Артикул>86</Артикул>
				<Наименование>Проводной телефон TeXet TX-223 Кабинет</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Исполнение корпуса из натурального дерева. Регулировка уровня громкости вызывного акустического сигнала.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/86-151-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>73</Ид>
				<Артикул>73</Артикул>
				<Наименование>Мобильный телефон LG KG810</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Качественный материал корпуса, выбор черного цвета, сдержанность, знающая себе цену. Этот имиджевый аксессуар обладает достаточной мультимедийной мощью. Сенсорные клавиши. TFT дисплей, отображающий 262000 цветов. 64-х голосная полифония. Встроенная 1.3 мегапиксельная камера. Прием и отправка SMS, EMS, MMS, E-mail. МР3/AAC/MP4 плеер. FM-радио. Bluetooth.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/73-130-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>84</Ид>
				<Артикул>84</Артикул>
				<Наименование>Цифровой системный телефон LG-Nortel LDP-7016D</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Системный телефон с 16 программируемыми клавишами со световой индикацией. Трехстрочный информационный дисплей. 3 контекстные клавиши. Клавиши быстрой навигации. Спикерфон (громкая связь). Поддержка дочерних модулей. Световой индикатор вызова./p&gt;&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/84-148-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>85</Ид>
				<Артикул>85</Артикул>
				<Наименование>Цифровая системная консоль PANASONIC KX-T7440</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Консоль для цифровых системных телефонов Panasonic включает 66 программируемых кнопок прямого выбора абонента, 66 кнопок поля индикаторов занятости линии.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/85-150-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>79</Ид>
				<Артикул>79</Артикул>
				<Наименование>Радиостанция Motorola TLKR-T4</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Простая, компактная и легкая рация дальность до 6 км (в зависимости от рельефа местности и условий). Бесплатные звонки. 8 каналов. Сканирование/мониторинг. ЖК-дисплей. Клипса на ремень и петля для ношения. Блокировка клавиатуры. Индикатор заряда батареи. Мощность передатчика 0.5 Вт. 1 мелодия вызова. Звуки клавиатуры.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/79-141-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>75</Ид>
				<Артикул>75</Артикул>
				<Наименование>Bluetooth гарнитура Plantronics Voyager 835</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Гарнитура сочетает в себе сразу три технологии шумоподавления, которые в совокупности обеспечивают идеальную ясность и естественное звучание голоса в обоих направлениях. Технология Multipoint позволяет использовать данную гарнитуру для работы сразу с двумя Bluetooth устройствами. Работает до 5 часов в режиме разговора и до 7 дней в режиме ожидания. В комплекте с гарнитурой поставляется зарядное устройство от сети, а также уникальное автомобильное зарядное устройство.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/75-135-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>19</Ид>
				<Артикул>19</Артикул>
				<Наименование>Газовая плита Ardo D662 RNS</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Тип плиты газовая&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Тип духовки газовая&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Цвет чёрный&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Высота, cм 85&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ширина, см 60&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Глубина, cм 60&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Количество конфорок (газ+электро) 4+0&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Газ-контроль конфорок есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Газ-контроль духовки и гриля есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Тип решеток чугун&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Гриль газовый&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вертел есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Электроподжиг автоматический&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Подсветка есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Термостат есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Двойное стекло дверей духовки есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Объем духовки, л 56&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/19-40-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>1</Ид>
				<Артикул>1</Артикул>
				<Наименование>Аэрогриль VES 797</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Аэрогриль ves 797 – компактный и функциональный прибор с регулируемым термостатом. Объем чаши аэрогриля механического ves 797 составляет 12 литров, при использовании расширительного кольца он увеличивается до 17 литров. Аэрогриль оборудован устройством защиты от включения и автоматически отключается при поднятии ручки на 90 градусов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Содержит галогенный нагревательный элемент, сокращающий срок приготовления пищи в несколько раз. Аэрогриль ves 797 имеет корпус, изготовленный из термостойкого стекла. База аэрогриля – с металлическим основанием. Таймер аэрогриля рассчитан на 60 минут.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мощность аэрогриля ves 797 составляет 1350 Вт. В нем предусмотрена функция автоматической чистки и мойки. Гарантийный срок службы аэрогриля ves 797 – 1 год.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Набор аксессуаров аэрогриля: расширительное кольцо, двойная решетка, подставка под крышку, пароварка.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/1-2-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>13</Ид>
				<Артикул>13</Артикул>
				<Наименование>Посудомоечная машина Siemens SN 26 T 552 EU</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Посудомоечная машина с электронным управлением на 13 комплектов посуды. 6 программ. Cенсорные клавиши панели управления. Акустический сигнал окончания хода программы. Tаймер запуска с установкой от 1 до 24 ч. Электронные индикаторы наличия соли и ополаскивателя. Переставляемый по высоте верхний короб. Датчик загрузки. Автоматическая функция «3 в 1». Электроника регенерирования. Tехнология попеременной подачи воды. Cистема защиты стеклянной посуды. Tеплообменник. Mеханическая блокировка от детей. Защита от протечек. Проточный водонагреватель, совмещенный с помпой. Цвет: серебристый.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/13-26-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>33</Ид>
				<Артикул>33</Артикул>
				<Наименование>Комплект детского постельного белья в кроватку Грибок-теремок арт.758</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Комплект в кроватку "Грибок-теремок" арт.758&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Бортик (по всему периметру кроватки, высота 50см)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Балдахин (нежная вуаль, 170x300см)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Наволочка&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Пододеяльник&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Простыня&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Одеяло (110x140см)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-Подушка (40x60см)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ткань:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Высококачественный поплин, 100% хлопок безупречной выделки&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Наполнитель:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Бортик: Поролон + Синтепон&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Одеяло и подушка: Шерсть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Декор:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вышивка на бортике и пододеяльнике&lt;/p&gt;&lt;p&gt;в комплект входит стойка к балдахину&lt;/p&gt;&lt;p&gt;отделка ручной работы шитьём, мягкими бантами и вышитой аппликацией&lt;/p&gt;&lt;p&gt;деликатные швы, рассчитанные на прикосновение к нежной коже ребёнка бельё полностью безопасно и гипоаллергенно&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Страна происхождения - Россия&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/33-78-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>39</Ид>
				<Артикул>39</Артикул>
				<Наименование>Рюкзак-кенгуру GLOBEX КЕНГА</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Предназначен для детей от 2-х до 8 месяцев (до 7,7 кг). Рюкзачок имеет два положения для переноски младенца: "лицом к маме" и "лицом вперед". Жесткое основание подголовника поддержит и защитит головку ребенка. Благодаря специальным застежкам рюкзачок растет вместе с ребенком. Широкие ремни с прокладкой. Упаковка - прочная яркая коробка с ручкой.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/39-87-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>46</Ид>
				<Артикул>46</Артикул>
				<Наименование>Стол складной и 4 стула Tramp TRF-005</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Набор складной мебели для комфортного застолья на природе: стол увеличенного размера и четыре табурета с сиденьями из из полиэстера. Комплект собирается в компактный чемоданчик.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Размер стола: Дл124 х Шр62 х Вс70 см&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал стола: алюминий&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал столешницы: МДФ&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Толщина трубки: 1 мм, диаметр: 25 мм&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Стул: алюминий, полиэстер&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Размеры стула: 36 х 28 х 38,5 см&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Цвет стула: черный&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Допустимая нагрузка на стол: 30 кг&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Допустимая нагрузка на табуретку: 150 кг&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вес набора мебели: 7 кг&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Оптимальный размер столешницы и дополнительные крепления с обратной стороны увеличивают прочность стола. Комплект собирается в чемоданчик. Имеет дополнительный чехол для транспортировки, что позволит избежать появления лишних царапин и дольше сохранит приглядный вид мебели.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/46-97-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>67</Ид>
				<Артикул>67</Артикул>
				<Наименование>Аккумуляторный степлер Bosch PTK 3,6 V</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Забивание гвоздей и скоб длиной до 14 мм с мощным аккумулятором 3,6 В. PowerLight - при помощи встроенного светодиода рабочая поверхность заготовки будет всегда освещённой. Безопасное остриё - выполнение удара только в рабочем положении. Фронтальное расположение острия степлера для крепления близко к кромке, механическая установка силы удара с помощью регулировочного колёсика в зависимости от обрабатываемого материала. Эргономичная рукоятка с мягкой накладкой для неутомительной работы. Указатель количества скоб.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/67-118-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>68</Ид>
				<Артикул>68</Артикул>
				<Наименование>Станок для резки плитки (плиткорез) Диолд СП-1,2-250</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Станок для резки плитки СП-1,2-250 предназначен для прямой и наклонной резки плиток, сделанных из керамического и подобного материла и относится к изделиям бытового назначения. В качестве рабочего инструмента используется алмазный отрезной диск с наружным диаметром 250 мм, посадочным диаметром 25,4 мм и шириной 2,4 мм. Станок предназначен для эксплуатации в районах умеренного климата, исполнения У, при температуре окружающего воздуха от плюс 35°С до минус 15°С. Режим работы станка повторно-кратковременный - 15/5мин. (15 мин. - работа, 5 мин. - пауза) Мощность - 1200 Вт.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/68-122-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>69</Ид>
				<Артикул>69</Артикул>
				<Наименование>Электрический фрезер Bosch GOF 900 CE</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Электрический фрезер мощностью 900 Вт. Константная электроника для обеспечения постоянной производительности. Точная регулировка глубины захода с точностью до 1/10 мм с функцией погружения. Регулировка числа оборотов. Система SDS.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/69-123-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>76</Ид>
				<Артикул>76</Артикул>
				<Наименование>Проводная стерео гарнитура Sony Ericsson HPM-20</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;С оригинальными стерео наушниками и микрофоном достигается максимальная свобода движения во время разговора и прослушивания музыки.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/76-136-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1008</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>9</Ид>
				<Артикул>9</Артикул>
				<Наименование>Холодильник ARDO GO 2210 BH HOMEPUB</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Общий объем 316л.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Полезный объем холодильной камеры 218л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Полезный объем морозильной камеры 83л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дозатор для пива:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дверцы помимо обычных полок содержат специальные ниши, в которых находится система подачи пива.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Причем это не уменьшает полезное пространство для хранения продуктов!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Потребление электроэнергии (кВт/24ч) 0,70&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Электронный модуль управления&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1 компрессор&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Автоматическое размораживание холодильного отделения&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ручное размораживание морозильного отделения&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Антибактериальное покрытие&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Поддержание температуры в случае отключения (ч) 18ч.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Кнопка быстрого замораживания&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Индикатор критической температуры&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Полки из сверхпрочного закаленного стекла&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Полка для бутылок&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Класс A+&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Inox - нержавеющая сталь&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Размеры в см:В185,5хШ60хГ67,2&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Как обеспечить себя баллонами для Home Pub?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;1. Вы покупаете Home Pub с заправленным баллоном. Home Pub, баллон и газ – продаются, как отдельные позиции. Кроме того, в любой момент Вы можете приобрести дополнительно заправленные баллоны.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2. Когда баллон (а это приблизительно 30 бочонков по 5л) у Вас опустошится, обратитесь в магазин, который торгует продукцией ARDO по предварительному заказу;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3. Вы сдаете пустой баллон, получаете полный и оплачиваете только заправку." Фирма-производитель оставляет за собой право на внесение изменений в конструкцию и комплектацию приборов."&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/9-20-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>20</Ид>
				<Артикул>20</Артикул>
				<Наименование>Вытяжка Elica ONICE IX + NOCE F90</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Настенная вытяжка шириной 90 см. Потребляемая мощность 200 Вт. Освещение – галогенные лампы, 2 х 20 Вт. Управление: механические кнопки. Угольный фильтр. Отделка: Stainless steel + Cherry, Stainless steel + wood.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/20-38-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>4</Ид>
				<Артикул>4</Артикул>
				<Наименование>Микроволновая печь BORK W531</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Микроволновая печь с теновым грилем и конвекцией объемом 32 литра.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Электронное управление. 4 комбинированных режима.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Автоматическое приготовление и разогрев.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Программы разморозки по весу и времени.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Возможность приготовления на вертеле.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Режим последовательного приготовления.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Функция быстрого и отложенного старта.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Режим экспресс приготовления для работы при максимальной мощности за 30 секунд.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Блокировка от детей.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Внутреннее покрытие из нержавеющей стали.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Диаметр поворотного стола: 31.50 см.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;LCD-дисплей.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Часы.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/4-6-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>2</Ид>
				<Артикул>2</Артикул>
				<Наименование>Погружной блендер Philips HR1377</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Основные характеристики:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Тип погружной&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мощность 700 Вт&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Управление механическое, число скоростей: 5, плавная регулировка скорости&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Особенности:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал корпуса металл&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал погружной части металл&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Отверстие для ингредиентов есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сетевой шнур длина 1.30 м&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Функциональные возможности:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дополнительные режимы турборежим&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Измельчитель есть, объем 1.5 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мерный стакан есть, объем 1 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Венчик для взбивания есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дополнительная информация диск для нарезки тонкими/средними ломтиками; диск для шинковки/нарезки&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/2-3-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>29</Ид>
				<Артикул>29</Артикул>
				<Наименование>Манеж-кровать Capella C1</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Двухуровневый просторный манеж-кровать с пеленальным столиком. Вибромузыкальный блок успокоит ребенка и поможет ему заснуть. Быстрый и безопасный механизм складывания-раскладывания манежа. Колесные фиксаторы позволяют свободно передвигать манеж-кровать. Кольца-держатели, с помощью которых ребенок сможет подтянуться и встать на ножки. Боковой лаз на молнии. Центральная ножка манежа обеспечивает дополнительную устойчивость.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/29-67-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>26</Ид>
				<Артикул>26</Артикул>
				<Наименование>Детская кроватка Красная Звезда Елизавета С-550</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Детская кроватка с ложем увеличенного размера 140х70см, превращается в красивый уютный диванчик. Вместительный ящик для детских принадлежностей. Две съёмные планки. Силиконовая накладка на боковине. 4 съемных колеса со стопорами. Материал - массив березы. Отсутствуют острые углы. Древесина обработана экологически чистым лаком. Размер кровати: 156х77х113 см.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/26-58-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>37</Ид>
				<Артикул>37</Артикул>
				<Наименование>Стульчик для кормления Peg-Perego Tatamia</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Стульчик Tatamia от 0 до 36 месяцев. Двойной поднос в двойне гигиеничнее. Можно мыть в посудомоечной машине. Угол наклона стула регулируется, имеет 4 положения. Пятиточечные ремни безопасности. Имеет 9 положений сидения по высоте. Может использоваться как шезлонг или расслабляющее кресло-качалка. Цвета: Cacao, Fiordilatte, Paloma, Arancio.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/37-82-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>48</Ид>
				<Артикул>48</Артикул>
				<Наименование>Директорское кресло VIP класса Status Extra</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Директорское кресло VIP класса Status Extra для руководителя,дома и офиса. СТАТУС дерево натуральная кожа 100% люкс LE-16/K цвет бренди Кожаное кресло VIP класса для руководителя,дома и офиса. Широкое мягкое сиденье и высокая спинка с механизмом трансформации. Удобные мягкие кожаные подлокотники . Элегантная металическая крестовина с деревянными накладками,точенный из масива чехол пневмо-целиндра. Кресло комплектуется механизмом ТРАНСФОРМАЦИИ который обеспечивает разложение кресла практически в горизонтальное положение. Обивка кресла натуральная кожа высшего качества LUX 100%. выделки Extra - мягкая и эластичная.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/48-99-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>25</Ид>
				<Артикул>25</Артикул>
				<Наименование>Коляска Hauck Condor</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Прогулочная коляска. Регулируемый наклон спинки. Регулируемая подножка. Солнцезащитный козырек со смотровым окошком. Пятиточечный ремень безопасности. Съемный поручень. Тканевые части коляски можно стирать. Дождевик. Вес 10 кг.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/25-56-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>22</Ид>
				<Артикул>22</Артикул>
				<Наименование>Автокресло Maxi-Cosi Priori SPS</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Модель детского автокресла первой возрастной группы. Оно разработано для малышей, только начинающих ходить, и дошкольников (возраст от 9 месяцев до 4-х лет, вес 9-18 кг). Автокресло Priori легко устанавливается и закрепляется ремнями безопасности с креплением в 2-х или 3-х точках на любом пассажирском месте во всех типах автомобилей. Съемные чехлы можно стирать. Цвета: Bjorn, Enzo, Indigo, Prado, Solar, Stratos, Florian, Horizon, Roseline.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/22-46-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>38</Ид>
				<Артикул>38</Артикул>
				<Наименование>Стульчик для кормления Cam Smarty S332-C27</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Универсальный стульчик для детей от 6 до 48 месяцев. Крепится к сиденью или спинке обычного стула при помощи ремней. Регулируется по высоте от 0 до 18 см. Съемный столик. Легко транспортируется. Моется при помощи губки. Пятиточечные ремни безопасности.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/38-86-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>52</Ид>
				<Артикул>52</Артикул>
				<Наименование>Мотобур STIHL BT 360</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Мощный мотобур, обслуживаемый двумя рабочими, мощностью 3 кВт, со складной рамой для переноски. Предназначается для выполнения разнообразных задач от бурения простых скважин в земле, до взятия образцов почвы.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/52-104-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>55</Ид>
				<Артикул>55</Артикул>
				<Наименование>Гайковерт Bosch GDS 12 V</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Аккумуляторный ударный гайковерт, высокий крутящий момент и сила удара, компактная и эргономичная форма, встроенная подсветка с 3 светодиодами для освещения рабочей зоны, металлический корпус редуктора для высочайшей точности и долгого срока службы, 2 аккумулятора NiMH емкостью 2,6 Ач, зажим для переноски на ремне, петля на руку, реверс, безопасная работа без обратного удара, управляющая электроника, рукоятка с мягкой накладкой.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/55-107-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>57</Ид>
				<Артикул>57</Артикул>
				<Наименование>Компрессор Remeza СБ4С270.АВ670</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Используется в бытовых целях и промышленных условиях как источник сжатого воздуха для пневмоинструмента, окрасочных работ, автосервиса и т. д.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/57-109-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>82</Ид>
				<Артикул>82</Артикул>
				<Наименование>Радиотелефон Dect Panasonic KX-TCD815</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Радиотелефон стандарта DECT/GAP. Загрузка картинок и мелодий с ПК или мобильного телефона (встроенный ИК-порт, в комплекте кабель USB). Автоматический определитель номера: АОН, Caller ID (журнал на 50 вызовов). Проговаривание голосом номера. Большой графический цветной дисплей - 65000 цветов. 6 обычных + 14 полифонических мелодий звонка. Загрузка мелодий с любого аудио-устройства через кабель. Меню и телефонный справочник на русском языке (200 номеров). Возможность присваивания до 3-х номеров телефонов и картинки для одной записи. Редактирование записей с помощью ПК. Функция "Нянька". Спикерфон (громкая связь) на трубке. Дата, часы, будильник. Повторный набор последних 5-ти набранных номеров. Подключение гарнитуры. Ночной режим. Кнопка "Flash" для переадресация на мини-АТС. Подключение до 6-ти трубок на одну базу. Подключение одной трубки на 4 базы. Конференц-связь. Внутренняя связь между трубками. Переадресация внешнего звонка между трубками. Подключение к видеодомофонной системе.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/82-145-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>89</Ид>
				<Артикул>89</Артикул>
				<Наименование>Факсимильный аппарат Panasonic KX-FC258RU</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Двухстрочный дисплей. Беспроводная DECT трубка с цветным дисплеем. Печать по принципу термопереноса. Цифровой дуплексный спикерфон. Цифровой автоответчик. Время записи - 15 минут. Скорость модема - до 9,6 Кбит/с. Кнопка навигации. Автоподатчик на 10 листов. Лоток на 20 листов. Отложенная передача. Прием при отсутствии бумаги (до 28 страниц). Набор 100 номеров из памяти. Функция копирования с возможностью масштабирования.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/89-154-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>91</Ид>
				<Артикул>91</Артикул>
				<Наименование>Коммуникатор ASUS MyPal A639</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Операционная система Windows Mobile 5.0 for Pocket PC. Процессор Intel XScale PXA270 416 МГц. Оперативная память 64 Мб, Flash-память ROM 1 Гб. Интерфейсы: SD/MMC с поддержкой SDIO, IrDA, Bluetooth 2.0+EDR, Wi-Fi (IEEE802.11b/g), USB 1.1 клиент (синхронизация, заряд, кард-ридер). Встроенный GPS-приемник SiRF Star III, внешняя поворотная антенна, разъем для подключения дополнительной антенны. Экран 3.5” c разрешением 240х320 точек, 64 тысячи цветов.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/91-156-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1009</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>5</Ид>
				<Артикул>5</Артикул>
				<Наименование>Миксер Philips HR1565</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Легкое приготовление домашних дессертов Миксер с поворачивающейся чашей Приготовление изысканных домашних тортов, пирогов и выпечки для всей семьи еще никогда не было настолько простым. Этот 350 Вт миксер Philips с подставкой и чашей сделает за вас всю трудную работу, за минуты приготовив идеальные смеси. Ваш верный и надежный помощник на кухне.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Свободные руки при смешивании Вращающаяся чаша емкостью 3 л Подставка миксера&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Идеальное тесто и десерты за несколько минут Мощный (350 Ватт) мотор Различные скоростные режимы и турборежим&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Идеально взбивает и смешивает Насадки для взбивания и для теста в комплекте&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Быстрая и простая чистка Удобная лопаточка&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Удобство хранения Зажим для шнура&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Общие характеристики Режимы скоростей: 3 Кнопка включения турборежима Зажим для шнура&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Технические характеристики Мощность: 350 Вт Напряжение: 230-240 В Частота: 50/60 Гц Длина шнура: 1,50 м&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Характеристики дизайна Материал, из которого изготовлен корпус: ABS Материал насадок для взбивания/для теста: Из нержавеющей стали&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Принадлежности Насадки для взбивания Насадки для теста&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Дата выпуска 2008-05-21&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/5-12-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>7</Ид>
				<Артикул>7</Артикул>
				<Наименование>Универсальная соковыжималка Philips HR186630</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Тип универсальная&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мощность 800 Вт&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Резервуар для сока стакан, объем 1.25 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Система прямой подачи сока есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Система "капля-стоп" есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сбор мякоти автоматический выброс мякоти, объем резервуара 2 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сепаратор для пены есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Защитные функции защита от случайного включения&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Технические характеристики&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Тип универсальная&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мощность 800 Вт&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Резервуар для сока стакан, объем 1.25 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Система прямой подачи сока есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Система "капля-стоп" есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сбор мякоти автоматический выброс мякоти, объем резервуара 2 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Сепаратор для пены есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Защитные функции защита от случайного включения&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Особенности&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал корпуса алюминий&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Материал сетки центрифуги нерж. сталь&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Круглая горловина есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Размер горловины 74 мм&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Комплектация щеточка для чистки&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Прорезиненные ножки есть&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Отсек для сетевого шнура длина 1.2 м&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Управление&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Количество скоростей 2&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/7-14-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>11</Ид>
				<Артикул>11</Артикул>
				<Наименование>Чаеварка-чайник BOSCH TTA 2009</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Цвет: бежевый/серый, серебристый&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мощность: 1785 Вт макс.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Объем заварника: 0,7 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Объем чайника: 2,0 л&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Чайник из полупрозрачного пластика со шкалой уровня воды&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Стеклянный заварник с крышкой&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ситечко для заварки из нержавеющей стали&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Круговой светоиндикатор «Улыбка»&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Крышка для чайника в комплекте&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Скрытый нагревательный элемент, дно из нержавеющей стали&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Автоматическое переключение на режим подогрева&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Цоколь с центральным контактом позволяет устанавливать чайник в любом положении&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Клавиша переключения режимов кипячения и нагрева&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Клавиша «включения/отключения» прибора&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Намотка кабеля в цоколе&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/11-23-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>12</Ид>
				<Артикул>12</Артикул>
				<Наименование>Мясорубка AEG FW 5549</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Технические характеристикиМощность 400 ВтСистема реверса естьНасадкиПерфорированный диск для фарша есть, 3 в комплектеНасадка-терка нетНасадка для шинковки нетНасадка для приготовления колбас естьПрочие насадки для кеббе, для нарезки печеньяОсобенностиМатериал лотка металлМатериал корпуса металлПрорезиненные ножки естьОтсек для хранения шнура естьДополнительная информация максимальная мощность 1000 Вт&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/12-25-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>18</Ид>
				<Артикул>18</Артикул>
				<Наименование>Хлебопечка Tefal Dual Home Baker OW4002</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Мощность 680 Вт. Запрограммированный старт через 15 часов. Запас памяти на 7 минут при сбое электропитания. Антипригарное покрытие бака. 13 программ приготовления. 3 варианта веса хлеба (750 г, 1 кг и 1,2 кг). 3 цвета корочки.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/18-37-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>21</Ид>
				<Артикул>21</Артикул>
				<Наименование>Детское автокресло Bebe Confort Iseos Safe Side TT</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Автокресло рекомендуется для детей от 9 кг (1-4 года). Оснащено системой дополнительного натяжения ремней, которыми кресло крепится к сиденью автомобиля, что упрощает и ускоряет его правильную установку. Установка в автомобиле: по ходу движения с помощью штатного 3-точечного ремня безопасности. В кресле используется двойная система "Modulo Safe", позволяющая плавно изменять ширину (от 40 до 55 см) и наклон кресла, внутренние 5-точечные ремни безопасности регулируются по росту ребенка. Прочный корпус на широкой платформе разработан с учетом геометрии салонов современных автомобилей. Усиленная боковая защита Safe Side. Защитные накладки на ремнях двух размеров, в зависимости от возраста ребенка. Система "Легкая посадка", фиксирующая внутренние ремни по сторонам, на боковинах и не мешающие посадке ребенка. Высококачественное, мягкое, дышащее покрытие (снимается и стирается). Система Total Tension обеспечивает правильную установку с меньшими усилиями. Вес автокресла: 9 кг.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/21-42-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>34</Ид>
				<Артикул>34</Артикул>
				<Наименование>BABYONO 238 Набор посуды для кормления</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Тарелочка с подогревом, диаметр 17,5 см&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Обеденные наборы BabyOno это все, что необходимо для Твоего ребёнка во время еды&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Набор предназначен для детей от 1-го года, однако если заметите, что Ваш ребёнок захочет раньше начать есть самостоятельно, то ничто не мешает, ему делать это ещё до года.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;В набор входит&lt;/p&gt;&lt;p&gt;* тарелка с подогревом и присоской&lt;/p&gt;&lt;p&gt;* кружка-непроливайка&lt;/p&gt;&lt;p&gt;* столовые приборы&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Производство: BabyOno, Польша&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/34-79-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>31</Ид>
				<Артикул>31</Артикул>
				<Наименование>Пеленальный столик Baby Prestige Simplicity</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Пеленальный столик очень устойчив благодаря широкой основе. Ванночка анатомической формы с дренажной трубкой для слива воды. Имеется полочка для хранения банных принадлежностей. Занимает мало места. Высота - 98 см. Длина - 75 см. Ширина - 58 см.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/31-73-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>28</Ид>
				<Артикул>28</Артикул>
				<Наименование>Кровать BERTONI CLASSIC</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Внутренний размер кроватки: 120х60 см. Выдвижной ящик. Специальные фиксаторы качания. Варианты цветовой гаммы: голубая и розовая.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/28-65-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>30</Ид>
				<Артикул>30</Артикул>
				<Наименование>Манеж BERTONI ARENA 2+ уровня</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;2 уровня: для сна и игры. Собирается до компактного размера. Легко переносить. Игрушка для ребёнка. Размеры: 120x60x77 см. Варианты цветовой гаммы: blue-orange, blue-yellow, green-orange.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/30-70-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>44</Ид>
				<Артикул>44</Артикул>
				<Наименование>Ортопедический матрас Барро Элит 501 160 x 200</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Ортопедический классический матрас на основе пружинного блока TFK. Симметричный матрас с традиционной компоновкой пенополиуретана с двух сторон и холстопрошивного ватина. А так же иглопробивным натуральным полотном и по периметру - 40мм пенополиуретаном. Съемный чехол матраса (стеганый жакард).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/44-95-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>45</Ид>
				<Артикул>45</Артикул>
				<Наименование>Сейф взломостойкий Valberg ASK-46</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Сейф предназначен для хранения ценных вещей, в том числе и достаточно крупных денежных сумм, как дома, так и в офисе. Сертификация по I классу защиты от взлома. Корпус сейфа имеет трехслойную конструкцию: внешняя стенка, бетон, внутренняя стенка. Стенки сейфа выполнены из стального листа толщиной от 1 до 3 мм. Ключевой 8-сувальдный замок Mauer (Германия). Замок защищен от высверливания специальной твердосплавной пластиной. Сейф оснащен 3-сторонней ригельной системой запирания с тремя никелированными вращающимися ригелями, диаметром 25 мм и одним пассивным ригелем.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/45-96-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>50</Ид>
				<Артикул>50</Артикул>
				<Наименование>Каминный набор №859 кованый (Аксессуары для каминов)</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Размер см: 24х28х64 (Ш х Д х В)&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Цвет: Старое золото&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Пр-во: Польша&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/50-102-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>51</Ид>
				<Артикул>51</Артикул>
				<Наименование>Бензобур Pacme EL-ED1700</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Бензобур мощностью 1.7 кВт. Диаметр бура 150 мм. Возможность установки буров диаметром: 100, 200, 250 мм.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/51-103-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>56</Ид>
				<Артикул>56</Артикул>
				<Наименование>Миксер электрический Graphite 58G782</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Миксер электрический в чемоданчике с мешалкой. Мощность 1200 Вт. Патрон M14. Скорость I: 0-580, II: 0-760 об/мин.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/56-108-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>64</Ид>
				<Артикул>64</Артикул>
				<Наименование>Пневмогайковерт Force 82565</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Скорость вращения 6000 об/мин, максимальное усилие 1800 Нм, вес 4.4 кг.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/64-115-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>66</Ид>
				<Артикул>66</Артикул>
				<Наименование>Скобозабиватель Metabo Ta E 2019</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Модель для работы со скобами, гвоздями, профильными захватами Metabo. Подходит также для работы со скобами из плоской проволоки. Энергия удара может плавно регулироваться электронным образом. Возможность дополнительного "добивания" (для скоб и гвоздей). Выступ с выемкой для точного позиционирования. Защита от случайного срабатывания удара.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/66-117-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>70</Ид>
				<Артикул>70</Артикул>
				<Наименование>Ленточная шлифовальная машина Dewalt DW432</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Мощный 800 Вт электродвигатель обеспечивает высокую эффективность шлифования разных материалов. Конструкция подошвы из трех роликов обеспечивает лучший контакт шлифленты с обрабатываемой поверхностью. Эффективная система пылеудаления со встроенным пылесборником и возможностью подключения внешнего пылесоса. Две рукоятки для лучшего баланса и контроля.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/70-124-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>74</Ид>
				<Артикул>74</Артикул>
				<Наименование>Bluetooth гарнитура Nokia BH-903</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Привлекательный дизайн, оснащена дисплеем, который позволяет контролировать музыку. С беспроводной гарнитурой Вы можете: получить отличное качество звука благодаря цифровой обработке сигнала; наслаждаться встроенным FM-радио; управлять музыкой благодаря медиа-клавишам; автоматически переключаться между музыкой и вызовами; слушать музыку или радио и разговаривать до 9 часов после 20 минут зарядки; управлять вызовами; совершать вызовы с гарнитуры через быстрый набор номера на вашем мобильном устройстве.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/74-134-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>78</Ид>
				<Артикул>78</Артикул>
				<Наименование>Блок расширения для AriaSOHO LG-Nortel AR-EKSU</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Блок расширения для ARIA SOHO, подключается внешней шиной к базовому блоку. В блоке расширения есть - 3 внешние линии; 8 внутренних гибридных абонентов (или аналоговых или цифровых); 1 слот для установки дополнительной платы расширения; 1 аварийный датчик; 1 реле общего назначения; 1 схема аварийного переключение при пропадании питания.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/78-138-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>88</Ид>
				<Артикул>88</Артикул>
				<Наименование>Проводной телефон LG GS-475 RUS WA</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Тоновый / импульсный набор.Память на 3 номера. Функции: регулировка уровня громкости мелодии звонка; сброс набора или соединения (клавиша FLASH); пауза во время разговора (клавиша PAUSE); повторный набор номера (клавиша REDIAL).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/88-153-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>83</Ид>
				<Артикул>83</Артикул>
				<Наименование>IP-телефон D-link DPH-400S</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Телефонный аппарат позволяет совершать звонки, используя сеть Интернет или корпоративную сеть вместо традиционной телефонной сети общего пользования. При этом голос преобразуется в IP-пакеты и передается по сети. Голос и данные могут одновременно передаваться по одному и тому же каналу связи. Телефон снабжен дополнительным разъемом RJ-45 для подключения к порту Ethernet компьютера или локальной сети (через коммутатор или концентратор Fast Ethernet). Это позволяет разговаривать по IP-телефону во время просмотра Web-страниц, отправки почтовых сообщений и выполнения других сетевых задач. Также DPH-400S можно использовать в локальных сетях с поддержкой Ethernet и протокола IP.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/83-147-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>87</Ид>
				<Артикул>87</Артикул>
				<Наименование>Проводной телефон PANASONIC KX-TS2365RUB</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Проводной телефон PANASONIC оснащен ЖК-дисплеем с часами, функцией "громкая связь", портом для дополнительного оборудования, разъемом для гарнитуры. Однокнопочный набор на 20 номеров и ускоренный набор на 10 номеров экономят время. Есть кнопка "пауза", ограничение и блокировка вызова, возможность регулировать громкость звонка и динамика, мелодия в режиме удержания соединения, выключение микрофона. Возможна установка на стене. Цвет модели - черный.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/87-152-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>90</Ид>
				<Артикул>90</Артикул>
				<Наименование>Факсимильный аппарат Sharp UX-73</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Простой и удобный в эксплуатации факсимильный аппарат с памятью, достаточной для хранения 17 страниц. Факс, копир и телефон, собранные вместе в компактном корпусе. Печать на термобумаге. Скорость модема - до 9,6 Кбит/с. Автоподатчик на 10 листов. Автоматический набор 40 номеров. Автоматическая обрезка бумаги.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/90-155-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1010</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>138</Ид>
				<Артикул>138</Артикул>
				<Наименование>Парсер товаров Яндекс Маркета</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Парсер Яндекс-Маркет – отдельная и специальная сборка парсера Catalog Loader для скачивания товаров из торговой площадки Яндекс-Маркет. Преимущества парсера Яндекс-Маркет перед аналогами: - Программа работает под Windows (XP / 7 / 2003 / 2008). - Установка программы не требует никаких специальных знаний и навыков, устанавливается как обычное приложение Windows (далее, далее… готово). - Максимально упрощенный и понятный интерфейс. Параметры, которые извлекаются парсером Яндекс-Маркет в стандартной конфигурации: - структура каталога; - имя товара; - цена товара; - краткое описание; - полное описание (в виде одной таблицы); - 1 основное (если отсутствует увеличенное изображение, берется маленькое)﻿ + 3 дополнительных изображения; - производитель;﻿ - meta_title﻿, meta_description﻿, meta_keywords;﻿﻿ - возможно расширение стандартной версии дополнительными параметрами и возможностями (изменение цены по формуле, разбиение описания на характеристики и т.д.). Копирование товаров происходит с задержкой (в избежании бана), поддержка прокси-серверов. Экспорт товаров парсером Яндекс-Маркет происходит в csv для следующих CMS: - PrestaShop, - VamShop, - Virtuemart(Joomla), - ShopScript, - ShopCMS - ABO, - Amiro, - PhpShop, - HostCMS, - TomatoCart﻿, - CS-Cart﻿﻿, - возможно подключение любой другой CMS или нужного формата csv (бесплатно). Возможность возобновления процесса парсинга с предыдущего состояние в случае какого-либо сбоя (выкл. электричества и т.п. ) или ручной остановки парсера. После оформления заказа Вам будет выслана ссылка на скачивание программы, а так ﻿же логин и пароль для запуска программы (в будние дни логин и пароль высылается в течении 5-45 мин после поступления оплаты, в выходные дни возможна задержка в несколько часов). Парсер копирует товары, информация о которых размещена на Я.Маркет. Товары, для которых предоставлены только анонсы со ссылками на другие источники не копируются. Постоянное бесплатное обновление сборки парсера.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Наш продукт "ShopDataGetway" - это система предоставляющая вашим партнерам возможность мгновенно обновлять интернет-магазины используя данные из ваших систем. Система предоставляет вашим партнерам данные в требуемом им виде. С помощью продукта ShopDataGetway вы позволяете вашим партнерам избежать лишних затрат на автоматизицию бизнес-процессов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CatalogLoader– это пакет программного обеспечение, представляющее собой набор инструментов для работы с товарамиинтернет-магазинов (парсер, автоматическое наполнение, изменение цен, обработка склада, мониторинг конкурентов).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/138-247-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1011</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>139</Ид>
				<Артикул>139</Артикул>
				<Наименование>Парсер товаров focalprice.com</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Парсер focalprice.com – отдельная и специальная сборка парсера Catalog Loader для скачивания товаров из интернет-магазина focalprice.com.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Преимущества парсера focalprice.com перед аналогами: - Программа работает под Windows (XP / 7 / 2003 / 2008). - Установка программы не требует никаких специальных знаний и навыков, устанавливается как обычное приложение Windows (далее, далее… готово). - Максимально упрощенный и понятный интерфейс. Парсером focalprice.com извлекается: - Структура каталога - Имя товара - Артикул - Краткое описание товара (в качестве краткого описания Имя товара) - Полное описание товара (без разбиения на параметры, ссылки (ссылки на картинки) в тексте описания удаляются) - Изображение (1-6шт.) - Цена (если имеется скидка на товара, берется цена по скидке) - meta_title﻿, meta_description﻿, meta_keywords;﻿ - Возможно расширение стандартной версии дополнительными параметрами и возможностями (изменение цены по формуле, разбиение описания на характеристики, мониторинг и сравнение цен и т.д.). Экспорт товаров парсером focalprice.com происходит в csv для следующих CMS: - PrestaShop, - VamShop, - Virtuemart(Joomla), - ShopScript, - ABO, - Amiro, - PhpShop, - HostCMS, - возможно подключение любой другой CMS или нужного формата csv (бесплатно). Возможность возобновления процесса парсинга с предыдущего состояние в случае какого-либо сбоя (выкл. электричества и т.п. ) или ручной остановки парсера. После оформления заказа Вам будет выслана ссылка на скачивание программы.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Наш продукт "ShopDataGetway" - это система предоставляющая вашим партнерам возможность мгновенно обновлять интернет-магазины используя данные из ваших систем. Система предоставляет вашим партнерам данные в требуемом им виде. С помощью продукта ShopDataGetway вы позволяете вашим партнерам избежать лишних затрат на автоматизицию бизнес-процессов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CatalogLoader– это пакет программного обеспечение, представляющее собой набор инструментов для работы с товарамиинтернет-магазинов (парсер, автоматическое наполнение, изменение цен, обработка склада, мониторинг конкурентов).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/139-252-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1011</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>140</Ид>
				<Артикул>140</Артикул>
				<Наименование>Парсер товаров zappos.com</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Парсер zappos.com﻿﻿ – отдельная и специальная сборка парсера Catalog Loader для скачивания товаров из zappos.com﻿.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Парсер товаров из интернет-магазина zappos.com очень быстро и качественно наполнит Ваш интернет-магазин всем представленым там ассортиментом.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вы должны выбрать именно этот парсер zappos.com, т.к. он имеет ряд преимуществ перед аналогами, например:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Программа работает под Windows (XP / 7 / 2003 / 2008).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Устанавливается быстро и не потребует от Вас каких-либо дополнительных знаний ПК.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Специально для Вас интерфейс программы максимально упрощён и будет понятен даже неопытному пользователю.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;В обычной сборке прасер интернет-магазина zappos.com извлекает следующие параметры:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- структуру каталога;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- имя товара;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- цену товара;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- краткое описание;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- полное описание;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- изображение (увеличенное);&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- meta_title﻿, meta_description﻿, meta_keywords;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- дополнительно осуществляется расширение стандартной версии желаемыми параметрами и возможностями (изменение цены по формуле, мониторинг и сравнение цен и т.д.).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Товары экспортируются в csv для следующих CMS:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- PrestaShop,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- VamShop,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Virtuemart(Joomla),&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- ShopScript,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- ABO,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Amiro,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- PhpShop,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- HostCMS,﻿&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- бесплатно подключается любая другая CMSили нужный формат csv.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Программа возобновляет процесс парсинга с состояния разрыва при любом сбое (выкл. электричества и т.д.).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После оформления заказа Вам будет выслана ссылка на скачивание программы. ﻿&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Наш продукт "ShopDataGetway" - это система предоставляющая вашим партнерам возможность мгновенно обновлять интернет-магазины используя данные из ваших систем. Система предоставляет вашим партнерам данные в требуемом им виде. С помощью продукта ShopDataGetway вы позволяете вашим партнерам избежать лишних затрат на автоматизицию бизнес-процессов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CatalogLoader– это пакет программного обеспечение, представляющее собой набор инструментов для работы с товарамиинтернет-магазинов (парсер, автоматическое наполнение, изменение цен, обработка склада, мониторинг конкурентов).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/140-255-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1011</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>141</Ид>
				<Артикул>141</Артикул>
				<Наименование>Парсер товаров beautymania.ru</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Парсер beautymania.ru – отдельная и специальная сборка парсера Catalog Loader для скачивания товаров из интернет-магазина косметики по уходу за волосами, телом, лицом ﻿beautymania.ru. В этом интернет-магазине вы найдете рубрики с косметикой по уходу за телом, лицом, волосами, а также рубрику с косметикой для мужчин.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Каждый товар иметт фотографию, описание, стоимость. Все эти данные можно без труда скачать и загрузить в Ваш интернет-магазин с помощью парсера beautymania.ru﻿.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Преимущества парсера beautymania.ru перед аналогами:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Программа работает под Windows (XP / 7 / 2003 / 2008).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Установка программы не требует никаких специальных знаний и навыков, устанавливается как обычное приложение Windows (далее, далее… готово).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Максимально упрощенный и понятный интерфейс.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Параметры, которые извлекаются парсером beautymania.ru в стандартной конфигурации:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- структура каталога;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- имя товара;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- цена товара;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- краткое описание;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- полное описание;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- изображение (увеличенное);&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- производитель;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- meta_title﻿, meta_description﻿, meta_keywords;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- возможно расширение стандартной версии дополнительными параметрами и возможностями (изменение цены по формуле, мониторинг и сравнение цен и т.д.).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Экспорт товаров парсером beautymania.ru происходит в csv для следующих CMS:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- PrestaShop,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- VamShop,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Virtuemart(Joomla),&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- ShopScript,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- ABO,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Amiro,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- PhpShop,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- HostCMS,﻿&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- возможно подключение любой другой CMS или нужного формата csv (бесплатно).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Возможность возобновления процесса парсинга с предыдущего состояние в случае какого-либо сбоя (выкл. электричества и т.п. ) или ручной остановки парсера.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;После оформления заказа Вам будет выслана ссылка на скачивание программы.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Наш продукт "ShopDataGetway" - это система предоставляющая вашим партнерам возможность мгновенно обновлять интернет-магазины используя данные из ваших систем. Система предоставляет вашим партнерам данные в требуемом им виде. С помощью продукта ShopDataGetway вы позволяете вашим партнерам избежать лишних затрат на автоматизицию бизнес-процессов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;CatalogLoader– это пакет программного обеспечение, представляющее собой набор инструментов для работы с товарамиинтернет-магазинов (парсер, автоматическое наполнение, изменение цен, обработка склада, мониторинг конкурентов).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/141-257-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1011</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>115</Ид>
				<Артикул>115</Артикул>
				<Наименование>Напольные весы Beurer BG55</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Индикация с указанием содержания: жира, воды, мышечной и костной массы тела. Атлетический режим. Литиевая батарея в комплекте. Технология Tap-on. Платформа из безопасного прочного стекла.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/115-208-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1012</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>116</Ид>
				<Артикул>116</Артикул>
				<Наименование>Напольные весы Beurer GS21 Mauritius</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Напольные весы со стеклянной платформой с оригинальным дизайном MaterialLine (покрытие из ламината). Максимальная нагрузка 180 кг. Погрешность измерения 0.1 кг. Автоматическое отключение. Перенастройка единицы измерения: kg (кг)/lb (фунты)/st (стоуны). Размеры (ШхВxД): 33x2.0x32 см.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/116-210-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1012</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>117</Ид>
				<Артикул>117</Артикул>
				<Наименование>Электронные напольные весы BOSCH PPW 3300</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Электронные весы AxxenceSlim Line. Ультратонкие, высота 17мм с большим дисплеем - 38 мм. Цвет белый.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/117-211-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1012</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>114</Ид>
				<Артикул>114</Артикул>
				<Наименование>Электробритва PHILIPS RQ 1095</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Электробритва с ЖК-дисплеем. Бритвенный блок. Индикатор необходимости замены бритвенного блока. Быстрая зарядка. Дорожная блокировка. Индикация очистки. Полированный стальной корпус. Отсутствие вибраций. Антикоррозийное покрытие головок. Можно мыть под водой и бриться с пеной. Система Flex &amp; Pivot: три гибкие головки, вращающиеся в разных направления. Система Lift &amp; Cut.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/114-207-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1017</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>112</Ид>
				<Артикул>112</Артикул>
				<Наименование>Гидромассажная ванна для ног BEURER FB25</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Гидромассажная ванночка для ног с механическим управлением и тремя режимами работы. 16 встроенных магнитов. Вибрационный массаж, вихревой массаж. Дополнительная функция: поддержание температуры воды.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/112-205-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1018</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>113</Ид>
				<Артикул>113</Артикул>
				<Наименование>Фен-расческа Braun Steam &amp; Style ASS 1000</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Мощный стайлер с управлямой подачей пара. Мягкая укладка и длительный результат. Идеален для укладки влажных волос и корректировки прически на сухих волосах, для создания локонов и волн, создания объема. 3 ступени мощности потока воздуха. Насадка для создания крупных локонов и волн. Насадка для мелкой и средней завивки. Насадка для подъема волос и создания объема от самых корней. Цвет сиреневый матовый.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/113-206-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1018</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>126</Ид>
				<Артикул>126</Артикул>
				<Наименование>Фен Valera Swiss Nano 9200 Ionic Tourmaline Rotocord</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Фен мощностью 2000 Вт. 6 комбинаций температуры и скорости воздушного потока. Независимая регулировка нагрева и воздушного потока. Подача холодного воздуха. Ионизация. Срок службы: 2000 часов. Вес без кабеля: 540 гр. Гибкий кабель 3 м с устройством Rotocord (вращение шнура вокруг своей оси).&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/126-221-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1013</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>124</Ид>
				<Артикул>124</Артикул>
				<Наименование>Электробигуди Remington KF40E</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Термобигуди с тефлоновым покрытием и функцией ионного кондиционирования. Имеют восковую середину и бархатное покрытие. 4 штуки диаметром 20 мм, 10 штук диаметром 22 мм, 6 штук диаметром 25 мм. Время нагрева - 10 минут. Подставка для нагревания и зажимы для волос в комплекте. Два варианта цвета.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/124-218-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1019</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>125</Ид>
				<Артикул>125</Артикул>
				<Наименование>Электробигуди Philips HP4611</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;12 бигуди в комплекте для создания блестящих локонов. 4 бигуди с керамическим покрытием для создания объемных локонов. Индикатор готовности к работе. 12 металлических зажимов, 4 зажима-краба. Система SalonRollers Pro нагревает все бигуди одновременно, обеспечивая быстрый и равномерный нагрев.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/125-220-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1019</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>120</Ид>
				<Артикул>120</Артикул>
				<Наименование>Щипцы Moser SalonStyle 4463-0050</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Щипцы для выпрямления волос. Мощность: 45 Вт. Ударопрочный корпус из термопластика. Подкругленный корпус для завивки волос. Плавающие пластины. Керамико-турмалиновое покрытие пластин. 6 температурных режимов (от 130 до 230 гр). LED-индикаторы работы. Автоотключение через 30 мин. Шнур питания с вращающимся шарниром и петлей для подвешивания. Защита от перегрева.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/120-214-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1020</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>121</Ид>
				<Артикул>121</Артикул>
				<Наименование>Выпрямитель для волос Braun ES2</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Керамическое покрытие насадок. Индикатор остаточного нагрева. Индивидуальные настройки режима укладки. Защита от перегрева. Максимальная температура нагрева 200 С. Мощность 140 Вт.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/121-215-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1020</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>122</Ид>
				<Артикул>122</Артикул>
				<Наименование>Стайлер Braun Satin Hair 5 ESW</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Стайлер для выпрямления волос. Подвижные керамические пластины NanoGlide поддерживают здоровье кутикулы. Точная регулировка температуры для бережной укладки (от 130°C до 200°C с шагом в 5°C). Формирователь локонов. Температурный дисплей. Автоматическое отключение через 30 минут.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/122-216-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1020</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>123</Ид>
				<Артикул>123</Артикул>
				<Наименование>Плойка Valera DIGICURL 641.19</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Плойка с цифровым управлением для завивки волос. Диаметр: 19 мм. Керамический слой. Антибактериальное действие NANO-SILVER. Цифровой дисплей. Максимальная температура 190°C. Гибкий поворотный кабель 3 м. Пластиковый наконечник.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/123-217-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1020</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>118</Ид>
				<Артикул>118</Артикул>
				<Наименование>Сауна для лица Panasonic EH 2513</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Вакуумный очиститель пор с функцией микроспрея для более эффективной очистки кожи. 2 режима работы (влажный и обычный). Непрерывная работа от аккумулятора - 20 минут. Мощность вакуумного давления: 50кПа.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/118-212-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1021</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>119</Ид>
				<Артикул>119</Артикул>
				<Наименование>Сауна для лица Panasonic EH 2424</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Ионизирующий вапоризатор для очищения и увлажнения глубоких слоев кожного покрова. Очищение и увлажнение глубоких слоев эпидермиса с помощью наночастиц ионизированного пара. Непрерывная работа при однократном заполнении резервуара водой – 12 ми&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/119-213-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1021</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>136</Ид>
				<Артикул>136</Артикул>
				<Наименование>Цифровая фотокамера Olympus PEN E-P3</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Компактная камера в металлическом корпусе. Сенсорный OLED-дисплей с диагональю 3 дюйма. Live MOS сенсор с разрешением 12.3 Мегапикселей. FAST автофокус (Frequency Acceleration Sensor Technology). Full HD-видео со стерео звуком, регулируемой глубиной резкости и художественными фильтрами. Графический процессор TruePic VI. Цвета: черный, белый, серебристый.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/136-236-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1014</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>137</Ид>
				<Артикул>137</Артикул>
				<Наименование>Цифровой фотоаппарат Nikon Coolpix S1100pj</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Цифровая тонкая фотокамера с разрешением 14,1 мегапикселей. Широкоугольный объектив NIKKOR с 5-кратным увеличением обеспечивает потрясающе точную передачу деталей и высокое разрешение. (Эквивалент формата 35 мм для пленочных фотокамер: 28 – 140 мм). Встроенный проектор позволяет проецировать избранные фотографии или видеоклипы. Поддержка ярких (до 14 люмен) проекций качества VGA на экране размером от 26 до 240 см (от 5 до 47 дюймов). Проецирование изображений с ПК или карты памяти. Гибридное VR (смещение объектива и электронное подавление вибраций). Сенсорный ЖК экран с диагональю 7,6 см (3 дюйма), разрешением 460 тыс. точек. Яркие видеоклипы высокой четкости в формате 720р HD. 17 сюжетных режимов. Варианты расцветок - желтый, сиреневый, черный, серый.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/137-242-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1014</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>134</Ид>
				<Артикул>134</Артикул>
				<Наименование>Штатив Hama Traveller Mini H-4048</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Компактный штатив-треножник для фото/видеокамер и микрофонов. Шаровая головка. Вес 215 г.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/134-232-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1022</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>135</Ид>
				<Артикул>135</Артикул>
				<Наименование>Штатив Rekam RT-L38</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Напольный штатив для фото- и видеокамер. Корпус выполнен из металла серебристого цвета, ручка для переноса, механический подъемник, крюк для сумки, панорамная 3-D головка.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/135-235-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1022</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>131</Ид>
				<Артикул>131</Артикул>
				<Наименование>Объектив Canon EF-S 18-55mm f3.5-5.6 IS</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Стандартный объектив общего назначения с 4-ступенчатым стабилизатором изображения, который помогает добиться значительно лучших результатов в условиях слабой освещенности. Изготовлен на основе профессиональной оптики, с использованием асферического элемента. Подходит для съёмки без штатива при различном освещении. Минимальное расстояние фокусировки объектива составляет всего 25 см при любом увеличении, обеспечивая возможность макросъёмки.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/131-229-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1023</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>132</Ид>
				<Артикул>132</Артикул>
				<Наименование>Объектив Canon EF 50 mm f1.8 II</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Стандартный объектив с постоянным фокусным расстоянием. Компактный и легкий, обеспечивает отличное качество изображения при светосиле, превосходящей возможности любого объектива с переменным фокусным расстоянием. Классическая оптическая схема. Система автофокусировки базируется на встроенном микромоторе.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/132-230-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1023</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>133</Ид>
				<Артикул>133</Артикул>
				<Наименование>Объектив Canon EF 70-200 f 4L USM</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Телеобъектив с постоянной светосилой. Модель выполнена в прочном, пыле- и влагозащитном корпусе. Диафрагма объектива с круглым отверстием позволяет получать привлекательный эффект размытого фона. Оптическая схема объектива включает 13 линз в 16 группах. В числе элементов имеются две линзы из низкодисперсионного стекла UD и одна флюоритовая. Такая конструкция обеспечивает превосходное качество изображения с минимальным уровнем аберраций при любом значении фокусного расстояния. Многослойное просветление Super Spectra. Фокусировка осуществляется при помощи кольцевого ультразвукового мотора USM.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/133-231-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1023</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>129</Ид>
				<Артикул>129</Артикул>
				<Наименование>Вспышка Canon Speedlite 580EX II</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Вспышка для любых погодных условий. Управление с помощью меню фотокамеры. Надёжная конструкция защищает детали вспышки от попадания пыли и влаги при съёмке с выносной колодкой. Бесшумный и быстрый перезаряд.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/129-227-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1024</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>130</Ид>
				<Артикул>130</Артикул>
				<Наименование>Вспышка Nikon Speedlight SB-900</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Профессиональная вспышка i-TTL, совместимая с зеркальными фотокамерами. Три шаблона освещения: центрально-взвешенный, равномерный и стандартный. Набор усовершенствованных функций. Система термальной защиты, автоматическое определение фильтра.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/130-228-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1024</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>127</Ид>
				<Артикул>127</Артикул>
				<Наименование>Цифровая фоторамка Sony DPF-A710</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Цифровая фоторамка с 7-дюймовым широкоформатным ЖК-экраном со светодиодной подсветкой обеспечивает четкое и детализированное отображение фотографий. Встроенная память 128 МБ позволяет хранить до 200 фотографий. Большой выбор настроек слайд-шоу, разные варианты оформления часов и календаря, функции поиска фотографий по папкам, событиям и тегам пользователя. Интеллектуальный сенсор поворачивает изображение при изменении положения рамки. Оснащена пультом дистанционного управления.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/127-222-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1025</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>128</Ид>
				<Артикул>128</Артикул>
				<Наименование>Цифровая фоторамка Transcend PF705</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Широкоэкранная цветная TFT LCD панель с диагональю 7 дюймов и отношением сторон 16:9. Поддержка USB флэш-накопителей и карт памяти SD/SDHC/MMC/MS Полная совместимость с интерфейсом Hi-Speed USB 2.0 и обратная совместимость с USB 1.1. Прямое подключение к ПК с помощью USB для простого обмена файлами. Выбор различных фотографий для создания слайдшоу. Возможность просмотра изображений в режиме слайд-шоу, в режиме пиктограмм, в обычномрежиме, а также возможность увеличения изображения. Функция напоминаний о важных датах/событиях. Функции календаря и часов. Автоматическое выключение и таймер для перехода в неактивный режим. Возможность выбора цветовых режимов. Цвета: белый, черный.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/128-225-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1025</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>143</Ид>
				<Артикул>143</Артикул>
				<Наименование>Коктейльное платье Tulpan</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;97% полиэстер, 5% эластан&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/143-260-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1015</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>144</Ид>
				<Артикул>144</Артикул>
				<Наименование>Коктейльное платье Strass Buck</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;95% полиэстер, 5% спандекс&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/144-264-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1015</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>145</Ид>
				<Артикул>145</Артикул>
				<Наименование>Платье Зебра с оригинальным ремнем</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Красивое платье для работы и отдыха из плотного стрейч-трикотажа.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Высококачественный плотный трикотаж с добавлением эластана делает платье комфортным и удобным в носке.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Оригинальный ремень и необычная расцветка покажут Вашу индивидуальность и стиль.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Параметры модели: рост 176см, ОГ - 88см, ОТ -65 см, ОБ-94 см.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/145-268-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1015</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>146</Ид>
				<Артикул>146</Артикул>
				<Наименование>Вязаное платье с нарядным воротничком</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Это отличное вязаное платье с шикарным воротником&lt;/p&gt;&lt;p&gt;А сборка в области талии подчеркнёт все прелести вашей фигуры.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/146-272-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1015</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>147</Ид>
				<Артикул>147</Артикул>
				<Наименование>Комбинезон Redial под джинс 2</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;60% хлопок, 35% полиэстер, 5% спандекс&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Комбинезон Redial под джинс 2 – откровенный и элегантный. Глубокое декольте открывает соблазнительную грудь. Привлекает внимание красиво оголенная спина. Очень интригующе смотрятся пуговички и отложной воротничок. Комбинезон плотно и сексуально облегает фигуру, подчеркивая все ее достоинства&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/147-276-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1015</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>148</Ид>
				<Артикул>148</Артикул>
				<Наименование>Велюровый спортивный костюм с юбкой</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Спортивный костюм с юбкой. Разнообразие цветов поможет выбрать именно тот, который подойдёт именно вам!&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/148-279-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1015</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>149</Ид>
				<Артикул>149</Артикул>
				<Наименование>Спортивный костюм HOOD</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;100% хлопок&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/149-284-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1015</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>150</Ид>
				<Артикул>150</Артикул>
				<Наименование>Бюстгальтер Velmont 3404</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Бюстгальтер Velmont 3404 – эффектный бюстгальтер. Тонкие, регулируемые лямки, удобная чашка, кружевная отделка, Ваша грудь будет сексуально выглядеть в этом бюстгальтере. Удобен в носке и подходит как на каждый день, так и под вечернее платье.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/150-287-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1026</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>151</Ид>
				<Артикул>151</Артикул>
				<Наименование>Бюстгальтер Velmont 4702</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Бюстгальтер Velmont 4702 – комфортный бюстгальтер на регулируемых тонких лямках. Черный атлас, удобная чашка, бюстгальтер привлекает внимание эффектной простотой. Идеально поддержит Вашу грудь, удобен в носке на каждый день.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/151-288-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1026</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>152</Ид>
				<Артикул>152</Артикул>
				<Наименование>Бюстгальтер Velmont 5104</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Бюстгальтер Velmont 5104 привлекает внимание оригинальностью расцветки и отделки. Бюстгальтер на регулируемых тонких лямках, глубокая удобная чашка, идеально поддерживающая грудь. Удобен в носке на каждый день, идеально подходит для открытых сарафанов и прозрачных топов.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/152-289-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1026</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>153</Ид>
				<Артикул>153</Артикул>
				<Наименование>Бюстгальтер Velmont 3804</Наименование>
				<Описание>&lt;p&gt;Бюстгальтер Velmont 3804 – удобный бюстгальтер на регулируемых тонких лямках. Легкая отделка кружевом, четный цвет, он привлекает внимание классической простотой. Удобная, мягкая чашечка идеально поддержит Вашу грудь. Бюстгальтер подходит к носке на каждый день.&lt;/p&gt;</Описание>
				<Картинка>import_files/153-290-thickbox.jpg</Картинка>
				<Группы>
					<Ид>1026</Ид>
				</Группы>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
